吳幸美如果俾你屌 你屌唔屌？

不了

屌你老母臭閪

伯母有趣啲

再醜的妞都有人屌
吾不屌總有人屌

又係 得成訓練出嚟

見過佢等巴士, 個妝厚到坦克裝甲咁

冇女既話有得屌都要張就下啦

會唔會被拍成偷偷張望試食環節 ?

真人個樣勁老

實屬不幸

樓主老母生著你個仆街仔真係慘